小心中共用兩面戰術

夜晚就派d黑社會出黎混戰
朝早就派d黑警出黎捉混戰既義士
等勇武派愈黎愈少

一定要保護好自己

醜人搵黑底做
黑警就笠白手套做公關

SSP 又話記者害群之馬